同意咪去，唔同意咪唔去，兄弟爬山

話美國會點點點嘅人，敢問一句美帝會唔會因為你去加泰集會就改變國策？

美帝依家喺南海、台灣、朝鮮半島插哂旗，連越南都connect埋，係明針你北京政府架啦，一個加泰集會有冇咁易改變啊？話加泰有搵中共幫手借錢，咁美帝夠搵越南一齊夾鳩北京，仲借埋基地啦，越南一樣係共產呀。

經過呢幾個月，唔係應該清楚知道香港對北京經濟有幾重要咩？最大外資來源地、最大對外口岸、聯繫匯率......美帝已經擺明姿態夾埋盟友係搞鳩你北京，明知香港係北京嘅春袋，仲要係單丸，邊會咁易放手呀？美帝揸實香港，北京射唔出精架。

呢幾日gphone、梁義士、張崑陽等人都表達對集會嘅支持，佢地都係美國戰線嘅人，咁都唔夠？

話其他地方更需要connect嘅，你地搞集會我實去架，但係最少人地劉穎匡敢做。